沙田見！！仆街死黑警

發起下星期全城戴頭盔示威！
我第一個！

屌你老母仆街死黑警
打得咁撚開心

和理非回合完結！
勇武回足氣未？

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

黑警

唔可以當今晚乜事都冇

訓唔撚著呀

嬲撚到訓唔到

娘娘訓得著未